學生組織有記者會

各大獨立傳媒有直播
中學生都知道香港獨立唯一出路

tst街站

宣傳616遊行

完ed